【特別消息】韋 帕 颱 風 碼 頭 消 息

灣仔碼頭最新颱風指引:

7/31 14:00 韮菜餃停售
7/31 160:20 白菜餃停售
7/31 20:10 水餃停售
7/31 24:00 冬姑豬肉餃停售!

請各同事如常安排所有今明兩天的水餃交收!並請注意此通告之保密,不得外涉!

ok u win